[
  {
    "id": "ngtt66k",
    "title": "ccc",
    "question": "Wie erzeuge ich ein neues HTML-Element in JavaScript?",
    "answer": "document.createElement('div')",
    "tags": [
      "javascript",
      "basics"
    ],
    "isBookmarked": true
  },
  {
    "id": "rbmmli4",
    "title": "aaa",
    "question": "Wie logge ich alle Strings aus einem Array mit mehreren Strings aus?",
    "answer": "list.forEach(element => console.log(element))",
    "tags": [
      "javascript",
      "basics"
    ]
  },
  {
    "id": "2lwdlcb",
    "title": "CSS - Style 1",
    "question": "Wenn der User runterscrollt, soll die Schriftgröße der Überschrift größer werden!",
    "answer": "const el = document.querySelector(h1) -> window.addEventListener(\"scroll\", function) -> el.style.fontSize = \"irgendwas Größeres\"",
    "tags": [
      "javascript",
      "basics"
    ]
  },
  {
    "id": "8dd3mph",
    "title": "querySelector 1",
    "question": "Wie schnappe ich mir ein Element mit document.querySelector, das vom Typ range sein soll?",
    "answer": "document.querySelector('input[type=range]'",
    "tags": [
      "javascript",
      "basics"
    ]
  },
  {
    "id": "n2d410a",
    "title": "querySelector 2",
    "question": "Was macht das 'target = document' in der Funktion: \n\nfunction get (sel, target = document) {\nreturn target.querySelector(sel) \n}",
    "answer": "default-Parameter wird festgelegt, nämlich document als target. Dieser wird automatisch gewählt, wenn wir kein Argument für target eingeben beim Aufrufen der Funktion",
    "tags": [
      "javascript",
      "basics"
    ]
  },
  {
    "id": "xib04he",
    "title": "HTML-Element einfügen 3",
    "question": "Was tue ich, wenn ich einem HTML-String vorne etwas anfügen will, z. B. vor das innere HTML eines divs",
    "answer": "div.insertAdjacentHTML('afterbegin', '<small>hi</small>'",
    "tags": [
      "javascript",
      "basics"
    ]
  },
  {
    "id": "iofycmc",
    "title": "a",
    "question": "b",
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": "f1bs01a",
    "title": "asfasfdsa",
    "question": "asfasdfasf",
    "answer": "bbbbbbbbb"
  },
  {
    "id": "m42fjwv",
    "title": "aa",
    "question": "",
    "answer": ""
  },
  {
    "id": "nn1p530",
    "title": "asdf",
    "question": "foo",
    "answer": "bar"
  },
  {
    "id": "5u3xpxm",
    "title": "xxxxxxxxx",
    "question": "asdf",
    "answer": "asdf"
  },
  {
    "id": "qct9ckk",
    "title": "fff",
    "question": "ooo",
    "answer": "ooo"
  }
]